stone咗會食咩

我先
芒果乾 Doritos

元氣壽司

4acodmt

女

雪糕

乜都食

梗係食女

真次次一定食4 5包薯片

水乳交融

你試下食雪米糍 一定要用手食

石頭

pizza

食串燒

廿四味